星座撚 金牛男入一入嚟

中意咗個同事 佢金牛男嚟
但我同佢基本上就冇乜講過野嘅

我唔知點樣同佢進一步接觸
同埋唔知大概中意咩女仔同埋中意個女仔會點？
所以想問下大家有咩高見

利申:好細膽嘅雙魚女

真絲呀

弱智星座狗死全家

推

信星座定信表白

你諗你啦

你主動啲啦

同金牛主動say hello
金牛好喜歡開朗既女仔
一打開左金牛個心
金牛既愛係多到你頂唔順
結果我女友頂唔順

金牛男係被動同慢熱，主動同佢打下招呼，笑多d。

利申：金牛拎

金牛鍾意食草 聖誕送棵草俾佢

覺得自己開朗

但好嘈

好似淨係互相禮讓地講過sorry
係咪好fail

你地平時無交流？

係呀，唔同department
同埋佢好似唔中意講野
上星期拎野食去佢dept.派
佢打緊機連多謝都冇句

我想交流㗎但真係太餚底

牛仔好鍾意雙魚女的

不過雙魚女成日派帽

牛仔會好傷心

利申：對所有一齊過的雙魚女都極難忘嘅牛仔

有冇話中意啲咩？
我好似唔太典型

冇溝通過都鐘意

同佢身邊嘅人識
咁我都淨係想進一步了解下佢咁解

主動啲就得

金牛人好撚硬頸

Dllm金牛男正仆街

有冇建議？

我識金牛女係，金牛仔聽講唔同，冇咁煩

有冇原因？

我男朋友係金牛，我覺得好睇你吸唔吸引到佢。
如果吸引到既，佢就會主動約你、搵你傾計
唔洗太有心計

姐係凍過水

大膽d 唔少金牛男都好敏感
你一主動行多步 佢就會留意到你

利申：幾個同事都係金牛 日日對住

有冇方法攞到聯絡方法先

行多步姐係點？
因為我都好敏感好餚

公司有address book嘅

但你唔會冇啦啦走去send msg比人傾計
基本上識到，傾到計
金牛就好易追（男黎講）

係囉
點解行近一步都好似咁難

即係搵機會同佢講野 例如去廁所、放工撞下佢咁囉
淆嘅話咪msg佢話公司有野要你幫手 開左個對話先

我會努力㗎喇
雖然好難

金牛男好怕醜

我唔知佢對我冇興趣定本身咁，有少少西面

西面唔代表咩

都係好方法黎

姐係點

冇咩野，我都成日西面

與其話金牛男怕醜不如話佢地懶
成日幻想自己係野獸想貝兒打救佢

覺得D女仔要倒追佢

唔好忘記金牛其實係金星守護星呀

本身都係咸咸濕濕咁

但係土屬性，成日以自己為中心

(吹GE O者唔駛太在意)

星座都好玩GE點解唔玩埋生肖，都係十二個啫~(其實60個)

你主動同佢講野
金牛男怕生
但一撻著就好易熟

咁中既

知到佢幾時生日都算係咁
自我中心

我都怕生
睇過唔太夾同雙魚

你唔好成日諗依樣啦
依啲問題係一齊左先諗
依加你連話題都未開到

我可能就走
都唔知走前講唔講到2嘴

直接走去同佢吹水啦…佢冇feel既都會幾明顯咁hea你

利申：金牛試過hea人

試下搵下佢囉
唔好太上心

上次就係拎野食派(自己整)
佢hea我
其他人都有多謝下，之類

唔記得講，金牛好慢熱，頭幾次係咁
多d揾下佢吹水，如果每次都hea你就

到時，我明㗎喇

入得廚房出得廳堂上得大床

唔知我係唔係
不過冇派過帽

未遇過雙魚座唔係

但非常鍾意派帽，特別耐咗時

身邊好多雙魚都冇呢個問題喎
有個仲拍咗10年都仲好好

金牛對你有興趣會好多野講架

唔識都會？

所有男人都咸濕（好似係）

尋日有event
我同佢講咗2句關於game嘅野 (pic)
希望唔係最後同佢講野嘅機會😭

咁都幾好丫
去馬啦 錯過左就無架啦

加油啊

我諗唔到講咩
攞電話都難

Agger, 我就係咁，有興趣會好多野講好熱情，冇興趣就講幾句就會hea 你

加油呀！金牛如果鐘意左你就會好專一好長情，你要好好珍惜，唔好hea 佢對佢差，得閒諗下心思哄佢，佢就已經好滿足 對你一條心

利申：金牛仔

有興趣會好多野講好熱情，冇興趣就講幾句就會hea 你
喂呀
佢好似有hea我
點算

咁你要諗多d野啦 唔會諗唔到嘅
總會有d野係佢會感興趣

如果識到fd到有電話嘅話
電話都未有

去旅行識左個金牛呀叔, 好好傾幾岩FEEL, 但冇可能發展

點解呀？

你唔係話公司有address book咩？
仲等咩

唔同地方嘅人，年紀、條件差太遠

無啦啦sd message比佢都好怪啦

條件？